警畜同藍c成日話 香港曾經係世界上最安全城市之一

我非常同意香港係世界上最安全城市之一 但呢個功勞絕對同呢班警畜一d關係都冇 純粹係因為真香港人擁有優良既 教育 智慧 品德 與 質素 懂得明辨是非對錯
你班警犬唔好成日騎却左呢句
「香港係世界上最安全城市之一」
真係 關你撚事 四個大字

Pish

冇人同意？

真，最邪惡就係班狗，根本就係持槍恐怖分子

警畜有冇用係睇破案率，唔係犯案率，
一個好簡單嘅道理就係太多蠢人唔知...